專業美術用品公司宣布結業 香港藝術學生必到之地

位於旺角弼街的專業美術用品公司（Art Supplies）多年來一直是香港讀藝術、設計學生的必到之地。該美術用品店今早宣布，經過 30 多年經營後，將於今年 4 月 30 日結業。

專業美術用品公司今早在 facebook 專頁宣布 4 月 30 日的結業消息，指「承蒙新知舊雨一直關愛，能和大家走過 30 多個年頭，是我們的最大榮幸」，又祝顧客於往後日子「繼續熱愛藝術，有緣再會」。

消息隨即引來網民頗大迴響，不足一小時，已有逾 200 人分享該帖。本地漫畫家江記在網上分享消息並感慨：「有啲大鑊啊咁，佢有無 online store？」又稱自己至今仍用紙筆作畫。另一漫畫家 Cuson 在分享消息時亦慨嘆：「嗚嗚嗚…」

而 3 月初專業美術用品公司已宣布，由 3 月 9 日到 4 月 30 日，全店貨品 7 折，結果這優惠期結束亦是該店結業的日子。

Apple pen 

咩2c==

artsupply今日多人到...

on9宜家live緊成20人排隊啊

任何公司執笠嘅時候先至會有一班人忽然去買嘢，呢間 Art Supplies 如是，以前嘅書店 Page One 如是

去廣益多

所有就執都係咁，定律黎

咁平時d顏料買定真係唔會日日去
要咁多存貨做咩

我好多作品都係喺佢到買料

係喎
唔記得樓豬識畫畫

==會找數

知唔知佢今日幾點收?

找咩數?

之前我有畫po
仲有好多未找

收8點
但排隊條龍太長未收
條龍應該8半先完
誇張

Art supplies都執？
好似最大間係佢喇喎
好似學校都係同佢哋入貨

以前我仲係學生哥果陣有隻水性marker好好用, 但成set $3000無錢買, 唔知佢地會唔會有

應該要問問佢地

旺角貴租掛

Internet 咩都買到啦，仲平啲

零售商之死

呢間真係幾耐歷史下, 都想知係咩原因唔做, 會唔會係拆樓?果座嘢都幾舊

從不taobao

art supplies咁貴
散客去中南買唔好? 又齊又行得舒服
學校係入都同美芯嗰D入多啦

執柒左佢啦 野又貴過人 店員串撚到下下入到去𥄫住哂 驚死我偷你個調色膠兜咩

平時都貴過人，比個執粒折頭都賺唔少

淘寶啦

想正評按錯
以前話要畫漫畫買網點都焗要去嘅
但而家個個用software

佢D網點款都唔多

港唔識幫襯 amazon

藝術學生先唔會喺嗰度買嘢
賣又賣得貴 嘢又唔係特別齊
網上買平好多 隔離廣益都平過佢

今日去完 收工時間排咗一個鐘先俾到錢
建議大家可以排住睇嘢
反正條隊郁得好慢
平時買開個牌子好貴 今次買真係好抵

如果買兩三樣嘢 懷念吓要打卡真係唔使去
Btw 入面唔俾影相㗎

之前有去開

網購十幾間頂死左

仲可以係邊到買copic marker
唔想上網買, 好撚麻煩
直接即場睇埋畫出黎隻色係咪想要果隻就買

20 人咁多

我淨係記得D野幾貴下囉
讀果幾年都係幫襯過一兩次

網上=taobao?
喺blick返黎又平又多款
art supplies 要乜冇乜

啱呀 啲店員成日好似覺得你會偷野禁款
真係好少會去買嘢 又貴
平時去開廣益藝文入貨 又平又齊貨
間唔中去吓中南

中南冇咩
藝林好似見過

依間野我唔畫畫都識喎

屌你老母睇到我頭都大埋
你打緊乜撚嘢呀

又唔見wacom執柒

想問座枱畫架香港邊度買到

印象中唔見
藝林好鬼遠

賣木顏色果層有
我記得見過

咁之後再去睇下
thx

屌嚇撚得我以為係中南
好多年前修art都只會去中南，啲貨抵又齊，只係要入門級既話呢度已經夠哂，真係要買專業既一定係上網買/國外

以前讀design個陣時都唔會去art supply, 貴到hi hi, 緊去去隔離廣益買啦

去開廣益

啲野貴 多數都係去手創捨派買

唔撚係掛，開左好多年，咁咪得返大路果間

中南真係幾多款

間野好貴下喎, 去隔離買好過啦

藝術學生先唔會買佢啲嘢
啲嘢永遠貴幾倍 啲店員西到仆街
行遠少少去廣益 啲姐姐又好人 又唔係特別貴

正常設計學生都去中南廣益，art supplies 貴到hihi

唔撚係掛，呢間野八十年代讀既中學已經經常去打躉。

你戇鳩少陣係咪會死？

agger
廣益又平 店員有問必答 又熱心
artsupply嗰啲串串貢

多左人去深圳買

又係時候去打卡 #又一間小店執 #好唔捨得

手創拾派未汁就得啦

屌！極是
啲marker / 乾粉彩/顏色揾膠片封撚住曬，驚死你會用你用嚟試筆/試完唔買，問兩句又閪晒面，個價錢又唔撚係平，咁撚樣嘅購買體驗不如一早執撚左佢！

比起直接網上訂嘅運費，間嘢食水太深

抵死 貴到仆街

呢間真係冇咩點去過覺得art學生去中南嗰啲多

藝文有

正解

人地想眾人皆醉下姐咪咁啦